預測十月股災再臨，盡快清倉

1. 美股科技股極大泡沫，以tsla為首一跌不敢想像

2. Stimulus talk 留到十一月，極大散水訊號

3. 疫情重臨

4. 大国明爭暗鬥：經濟戰超限戰

Pish

Ok

淡友即將入場

九流垃圾分析，言之無物，一派胡言

樓主講兩句？

由3月cash is king 到依家仲king 緊

如果佢真係舊燈屈雞狗，咁佢都由15年吹支爆king左5年多